真心唔明強國人永遠都唔肯認錯

某年坦克事件
全世界有哂相有片登哂報
都可以否認足31 年

其實簡單認句錯， 道歉， 出封信就ok
或者賴哂落是但一條友到 話係某人order
推落某人度 好易姐， 條友被暗殺自殺， 死左就好快版人淡忘啦

到左今日2020。口交部竟然話仲堅持當日既決左係正確

其實面子真係咁緊要咩？

你89/90 年出聲明道歉 或者搵人引疚辭職
就唔使俾人抽足31 年水。想點其實

發現X國人都係咁 有咩錯都係人地錯 不斷搵籍口俾自己 。

人無恥便無敵

認得錯就唔係支那人啦

共產黨=神話 權威 真理 道路
點會有錯要認

面 皮厚

支那人劣根性

認錯=賠錢
總結 認你老母

而家先知?
支那狗不得好死

洗咩講到咁隱晦
64天安門事件狗共死唔認數
支那人無一個係無辜

100%現實主義思維。有錢就可以合理化所有事情。

64班老鬼高層未死哂
你係依家啲黨員都唔會平反啦
仲有佢有今時今日既發達係靠咩呀
係靠個惡字呀麻
比啲賤民知佢地會認錯道歉
咪比人知佢係紙老虎

黨永遠是對的，強國沒有窮人

睇一次1984就明

好想知鄰國點睇文革，係咪都唔認錯

文革平反左...
所以習總咪得小學學歷保送清華

集團意志黎
同信仰一樣用完美理論黎蓋過會完美既現實
個人上可以做錯
但係呢個團體就唔可以有缺憾
就好似同你講上帝永遠正確
一切唔完美都可以排除成外圍因素

所以佢地會肅清做錯/脫隊/唔鍾意既人
目的都係為保持住一個可以不停賺取利益既圈圈

集團意志黎
同信仰一樣用完美理論黎蓋過唔完美既現實
個人上可以做錯
但係呢個團體就唔可以有缺憾
就好似同你講上帝永遠正確
一切唔完美都可以排除成外圍因素

所以佢地會肅清做錯/脫隊/唔鍾意既人
目的都係為保持住一個可以不停賺取利益既圈圈

古代皇帝都會下罪己詔

真係, 其實對中共佢地黎講的確係正確, 唔係面子咁簡單, 佢要維持一黨專政, 獨裁既正當性, 就必須要堅定自己既立場, 絕對唔可以轉彎, 從 30 幾年前八六學潮, 班學生一返學就上街遊行, 再睇下依家班支那學生, 完全洗哂腦, 甘心為婢為奴之餘, 仲會發自內心地去醜化民主, 無可否認哩種堅持係成功令民主消失於中國, 為佢政權續命, 否則早就亡左黨

其實咁樣控制人思想 控制傳媒好封建
人有好奇心
你愈遮愈cum 咁d 人咪越想知
屌 強國真係幾千年都無進步過
只容得一種聲音 一種順民
古代咩

我想講歷史上無一個朝代係永續
愈多打壓 愈快滅忙

我發現由維尼bb 開始想永續稱帝開始
國運就開始向下玻

因為一認錯就驚俾人質疑 再驚政權動搖 所以死都唔會認 鬥無恥

其實日本係咪都冇為侵華道歉？
其實做錯咪道歉囉，咁難架咩

你都唔想佢認錯啦
一直咁樣先可以做到最低等既民族，認咗錯佢咪會強大囉，唔好啦

個d 係戰爭
國家同國家點同

不如再講遠D ????
要分析中日既歷史有排講

不過你偷換概念用得好差

P 牌， block